黑警今日用全軍射擊！！

文宣開始

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

要向國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助